全國包郵唔包香港 譴責警暴唔包香港警察

勁共勁共

香港應該借黑人呢件事全球登報遣責大機構、教宗等只敢遣責美國，唔敢得罪中國